有冇人都同我一樣咁奇怪

我已經第三日冇痾過屎了覺得係宿便搞到個人好重，肥都算了，痾屎真係好爽好想快啲享受係馬桶噴屎核試嘅快感有冇絲都同我一樣成日冇屎痾

Btw毋忘64